如何推<香願榮光歸香港>上黎緊既商台叱咤金曲?

如題

幫推

同問

先輯錄成CD 親手拎去商台派台
正路梁文禮會播

咁點樣上kkbox 我見 和你飛都上咗

幫推！！！

下載"願榮光歸香港mp3" --- 1)於youtube選一個自己喜愛的版本 , 之後copy link. 2) google search "download youtube" 再click 入去, 3) paste 之前的link , 按download, 完成。

一條友down down 地時播， 有振奮作用。又可以whatsapp俾d friend分享。

同一方法download mp4 都可以。